屌....比親戚發現左我偷偷地掉左佢盒嘉頓餅 佢依家好嬲

是咁的
咁我屋企今日有班人黎拜年 我老表帶左嘉頓禮餅黎 仲要2大罐
但我今年就唔係咁想要(已經有好多金莎）
所以就偷偷地咁掉左佢 點知比個親戚見到...
佢依家勁嬲 唔同我講野 最緊要係佢話下年唔比利是錢我...

CHING咁大晒架
世界末日個時手持嘉頓餅分分鐘有西吊

咁難食

比我呀嗎

吾要比我啦貢哂ga

我去垃圾房汁比你食ok

點解唔捐畀馬會
平時都輸波捐開架啦，唔差在捐多盒餅

下年都唔記得啦
實會有利是

ok